天氣咁熱點解仲要示威 去銅鑼灣行下嘆冷氣促進經濟仲好啦

警察做餐死 市民涼冷氣

阿蛇咩dum我撐你

be water

行咗成日
去銅鑼灣食個飯先